點解型男配醜女，醜男配美女？

真奇怪

美女與野獸

講事實

坐地鐵成日見到

安全感？

點解我生到野獸咁既樣，但冇美女配我

因為型男同美女好多都有共同性
就係自尊心好強，覺得自己去主動就好CHEAP，係好多方面唔會肯讓步，因為覺得自己好正，永遠要做上把。靚女又怕比人呃西屌，以為搵個柒D會對佢好D，死心塌地。醜男醜女剛好滿足到佢地所需

自己靚所以冇安全感

對型男或美女黎講

另一半嘅性格重要過外貌

而且想有個醜人係身邊

顯得自己外在條件好

利申 型男

美女唔介意配醜男啫
唔係話鍾意配醜男

樓主係邊種

5毛狗

,

所以生得樣衰d 係有著數

?

.

因為野獸有城堡
你有城堡就有美女

樓豬9成係單身狗
出街見到係女就話正，人地拖住條仔又話條仔咁樣衰憑乜。
見到靚仔又話做咩咁靚仔都饑不擇食見女就媾，媾件豬西返黎做乜。

野獸配美女會變雜交，我地野獸配野獸啦

埋單唔該

你up 咩撚野